加拿大國會陣線！公開信2.0

加拿大國會陣線！公開信2.0

繼上月23號，有19個組織聯署向社魯多政治遞交請願信以後，加拿大寫手團隊再接再厲，加碼加辣加核彈！我地希望可以係11月11號國殤紀念日前，籌集到一萬加拿大公民聯署，並於國殤日轉交加拿大駐港領事館。

我們敦促加拿大政府對中國採取更強硬的立場，建議加拿大情報機展開全國性調整，正視中國勢力滲透，並重新審視對華貿易政策，減少對華貿易依賴，最後請政府盡快落實加拿大版本人權法，制裁侵犯人權的中國和香港官員。

加拿大兄弟！
海外x本土，兄弟同心，加港同行。
時代革命，光復香港。
驅逐共黨，光復香港。

聯署LINK:

PDF公開信:

加拿大 telegram Open sea:

Push

1/10

2/10

班畜牲準備移民歐美日本！